本屆奧斯卡最佳男主角偷步揭曉

咁劉鑾雄洗黑錢果陣，點解無良心？
依家大粒墨單野先良心發現？

仲有羅神